【有圖】慎入！！武漢燒屍圖

屍呢？

究竟要燒幾多條先燒到咁

工業停曬有咁多 燒 organic 氣體
你唔會話係燒垃圾呀嘛

屍都無，你話bbq都得拉

太多人bbq je

我信係燒生活垃圾多過燒屍

咁不正常高嘅 燒organic 氣體,
你可以當屍體係垃圾嘅一部份嘅

蕭生前兩日youtube講左啦
係燒垃圾 因為無人處理垃圾
但垃圾係指乜大家可以想像下

燒垃圾ONLY,阻位

生活垃圾係咪包括一舊兩舊牛肉豬肉

Plague inc

廚餘 排泄物

燒幾多條屍先會咁

原來平時啲垃圾都係咁燒，近來屙屎屙得多

武漢人仲得閒清潔垃圾咩
清楚工人 返返下工
就中招比人當垃圾燒啦

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

所以係垃圾嘅一部份囉

點撚樣慎入法

done

支那靠呢個方法減少燃料消耗，又贏

4Chan估計在武漢將近14000人死亡

大陸係咪係火神山殺緊人

每日200-400間房清空又填滿，啲人送上van仔就一去不返

[武漢情況]61%死在家中，38%死在醫院

一間殯儀館11個爐不停燒 50多分鐘燒一具屍體

係燒

毒

可唔可以用濃度估計死亡數字？

人肉bbq

樓主 食屎啦！

高濃度開若爾物質

燒野味 得唔得

bbq會產生二噁英

有啲人話燒垃圾可以搞成咁

火我放的

真係燒左你屋企人
政府打個電話慰問下又感謝黨啦

首先要搵到平日 燒唔同數量屍體嘅時候嘅對比圖

我真係好鍾意呢張圖

這是不夠的

仿佛聞到陣燒烤味

天津大爆炸2.0?

唔係好識玩，但有冇得叫原po比較下可能一個月前既數據。如果一個月前係少好多既話咁就好有可能係燒屍

咁都慎入
屍都無條
唔爽喎

唔識化學，點解燒屍會釋放SO2?

重點係
屍圖呢？

正啊屌你

見親慎入都滿心期待
你居然比D咁既野我睇

sulfur dioxide一定係燒屍排出？唔可以係垃圾？

clickbait 垃圾

封左城人人喺室內燒嘢食洗你教?

慎入就係驚我哋睇幅地圖

圖中嘅位置係武漢咩？湖北省有幾十個市，武漢只係其中最靚嘅城市

Even compared with the rest of China.

串撚到

睇到慎入，仲以為有咩咁驚嚇

湖北公佈死亡 780個, 實際一定多.......

唔知咩味道

up

太多人被BBQ

無人執垃圾啦 俾五皮野一個月都無人夠膽做啦

慎入你老母個閪啦
知唔知幾時用慎入呀低能樓主？

咁平時有人執埋一堆同而家分散燒有乜分別

信畀人知淨係武漢真係唔只死幾百人

我要燒屍圖呀dllm

68個爐24小時運作

加多個0都嫌少

死多啲死多啲死多啲

又唔好咁講
要畀佢哋知道共產黨下生存比死更難受

入到黎俾呢d野我睇

唔會啦，完咗就會感謝黨
除非咁，呢埸瘟疫能持續一百年，俾佢慢慢享受

一次過燒唔計死亡數字

焚化爐有過濾系統

全党死清光！

加埋啲蟻民

見北京都有喎

冇錯喎
都係BBQ
只係燒到還原做炭咁解

燒屍袋醫療用品

包唔包啲屍體喺個屍袋內㗎

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

Burn with us真係成真

新燃料研發

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

啱啱睇, 冇事喇喎

武漢而家最高都係120左右, 北京同上海都係差唔多呢個水平

so2 ?

係燒

山

忘掉地獄的火有多燙。

都睇到

BBQ 抗炎

有冇上年同期個數字做對比

7個負評係......

燒垃圾啫
燒屍要幾多度先可以化灰？

係燒牲畜，一定係！

似醫療垃圾, 手套,口罩插喉既針,管,
但唔夠高溫係殺唔到毒...仲會隨煙飄

咁你慎入乜春吖

你揀咗兩氧化氮 ？

仲有人肉

咁慎入呢

成班人發燒先咁高

Thx

屌 我入黎係睇燒屍

屍都無條 慎乜撚嘢入

似係d 武漢人因為冇清潔工敢倒垃圾儲埋d 垃圾去燒

以前燒煤發電
而家武漢燒屍可以發電

武漢成立精神創傷中心

燒垃圾
支那屍體係垃圾

同耀才盧子儉差唔多都係垃圾

果個係左膠愚家嚟,世界搞到咁,都係呢班嘢搞出嚟.
現場打死,佢地會話政府無公佈.
被自殺/失踪,佢地會話無證據.
燒屍當然係燒垃圾.
最重要係佢地由得邪惡橫行,認為係有得改良

阿叻同燒山共同處係
我無睇到就無咁嘅事
分別係
阿叻: 我睇唔到
燒山: 我真係睇唔到, 你睇到咩? 提供證據吖
屌你,豬共豬奶屠宰人類係自古以來,咩睇到吖? 你睇到張獻忠定係睇到秦始皇吖? 無知到呢.

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

On9 標題

屌似暗瘡多啲喎清

我笑到仆街

蕭生咪又係睇大紀元照講返出嚟，聽佢講都嘥鳩氣

都係燒垃圾姐

TG放題姐

兩腳羊肉

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

你係用細胞砌出嚟

細胞係由好多好多叫“蛋白質"嘅機器砌出嚟

蛋白質係用"氨基酸鏈"摺出嚟

氨基酸鏈係由獨立嘅氨基酸化學分子黐埋一齊

氨基酸有20(幾?)個

其中有一個叫做"methionine (met)係有硫嘅

燒左(氧化)左會同氧氣結合變左SO2

人體仲有其他地方會儲存有硫嘅分子(eg骨) bio嘢我就唔識啦

我咁解釋係極簡化 biochem jj肯定屌我屎忽

唉屌 除左methionine仲有cysteine都係有硫
漏咗 自膠